{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57568&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영해비치펜션"
    },
    "text": "2018年9月に新築されたペンションで、宿泊可能な施設として周辺には統営漆美術館、統営RCEセザトラの森、李舜臣公園があり、車で5分で行けます。 入室は5時まで可能で、退室は22時以降に可能で、無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 屋外プールもあり、夏期の6月末から9月初めまで運営され、利用時間は入室時間から9時までで、自由服装で利用できます。 バーベキュー施設も提供されており、利用料は人数によって異なり、2~4人基準では5,000ウォンで、5~8人基準では30,000ウォンです。 バーベキュー場は当日現地にて決済し、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは不可であり、客室内での火災危険物質の使用は禁止され、分別してください。 ペンションの事情により、上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営漆美術館、統営RCEセザトラの森、李舜臣公園があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "5時まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時以降ですか？",
            "answer": "22時以降に退室可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "6月末から9月初めまでの夏期に運営され、入室時間から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "人数によって異なり、2~4人基準では5,000ウォン、5~8人基準では30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の決済はいつ行いますか？",
            "answer": "当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の最大人数を超えた場合は利用できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー場を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動する場合があり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 409
    }
}